又咪係1分 都唔知dc朗狗咁開心做乜

有錢分

唉打和啦super

god save the king

聽講冰島係冠軍大熱，西班牙第一次踢世界盃、靠熱血撘夠

西班牙不嬲魚腩。。。

開心抽到上上簽

樓豬黃狗

樓豬d分身又瘋狂開po逼害上帝

有道理
上屆比荷蘭大炒。今屆荷蘭決賽都入唔到

本身有3分而家得番1分唔笑等幾時